[終於!!] Mac mini停產，新產品Mac Air準備接棒

已經有 2年沒有更新的 Mac mini 將在今天正式走入歷史，取而代之的是 Apple 今日發表的新產品：Mac Air。
Mac Air 號稱世界最輕薄桌上型電腦，重量僅 590 克，比原本的 Mac mini 還要輕 52%，體積比一台 11 吋的 MacBook Air 對折後還要再小（因為沒有鍵盤、螢幕、電池）。Mac Air 全面採用 SSD，搭配 Iris Pro 顯示晶片，升級為 Thunderbolt 2，支援 4K 螢幕。美國地區預計 4/15 出貨，台灣地區可能要等到六月。
規格與售價：
Mac Air / i5 2.6 雙核 / 8GB RAM / 256GB SSD / Iris Pro / NT$ 19,400 (約HK$ 5,000)
Mac Air / i7 2.6 四核 / 16GB RAM / 512GB SSD / Iris Pro / NT$ 25,900 (約HK$ 6,500)

Apple 官方透過新聞稿表示：
身為一家全球性的頂尖企業，我們必須在人類語言上樹立良好的典範。在此之前，我們發現許多用戶竟然擅自把 MacBook Air 縮寫成 Mac Air，更荒謬的是，大多數的用戶根本搞不清楚 MacBook Pro 和 Mac Pro 是兩個完全不同的東西，並且常常把他們混為一談，這令我們的開發團隊非常沮喪。
因此，為了杜絕這個亂象，我們推出了 Mac Air，它將會為桌上型電腦市場帶來巨大的革命。

Lm

愚人節？

禺人節唔係大曬
Apple 出信比你就好笑

我買 macbook當埋 desktop用好過

咁都有得笑

6500$邊有可能

Mac Air / i7 2.6 四核 / 16GB RAM / 512GB SSD / Iris Pro / NT$ 25,900 (約HK$ 6,500)

仆你個街 我信左10秒

話時話mac air都吹左好多年

Thunderbolt 4都嚟緊啦 每年一次都唔悶咩？

Fake news